有無外國人評價過金庸寫既小說？

英文版斷估都翻譯唔到個種味道 有無d識中文既外國人評價過?